我屋企好大，都唔知點裝修好？

有鳩好影咩戇鳩仔

係咪覺得好撚幽默啫戇鳩仔

樓主你老豆黎？